Annie Hall

There's an old joke. Uh, two elderly women are at a Catskills mountain resort, and one of 'em says: "Boy, the food at this place is really terrible." The other one says, "Yeah, I know, and such ... small portions." Well, that's
essentially how I feel about life.

It reminds me of that old joke- you know, a guy walks into a psychiatrist's office and says, hey doc, my brother's crazy! He thinks he's a chicken. Then the doc says, why don't you turn him in? Then the guy says, I would but I need the eggs. I guess that's how I feel about relationships. They're totally crazy, irrational, and absurd, but we keep going through it because we need the eggs.

喊左

自問頭髮高度同幽默感都有幾分似woody allen, 點解我仲未搵到diane keaton

可能你會遇到你嘅宋宜呢

因為你得幾分似
woody allen起碼100分

做Woody Allen係好事定壞事